係香港，有冇正常樣或靚既女仔係窮??

係香港，有冇正常樣或靚既女仔係 窮??
窮既意思係連生活都有困難

到底有冇?

正常人 有份工返 都唔會生活有困難啦 呢度香港黎架
最多咪交租冇左一大舊 個個月儲得一百幾十

有又點 你係咪要包養？

係香港，有冇正常樣或靚既女仔因交租冇左一大舊 個個月儲得一百幾十

到底有冇?

實有㗎，不過你唔會識到咋嘛

你去d劏房望下 見有女出黎截住做訪問囉

係香港，有冇正常樣或靚既女仔唔會比人包養

到底有冇?

係香港，有冇正常樣或靚既女仔係我識唔到

到底有冇?

係香港，有冇正常樣或靚既女仔係住劏房

到底有冇?

做乜鳩
係香港，有無正常樣或靚既女仔係中意你呢d唔知做乜鳩嘅人？

到底有無

好肯定答你 冇

樓主想引戰啫，拉

係香港，有冇人係冇賓周?

有

好肯定答你 我

你up乜鳩
想大聲講女人都係雞，我會支持你
唔好閃閃縮縮

但我想講，香港女人好多獨立自主，比男既仲有骨氣

認同

口味幾重下

窮唔窮我唔理，我只管得唔得意

女人一定要有獨立經濟

唔想比男人控制住財務基本尊嚴都冇埋

日本傳統家庭就係例子

搵錢搵得少 就咩都要睇老公面色
用閒錢買個手袋氹自己開心都唔得

短短幾十秒 我發現我中意左你